點拎深藍呀媽微信戶口被封？

如題
無咩拎到佢電話機會 要一擊即中既
朋友圈post Winnie the pool 會唔會太弱

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

港獨一定得

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

會封架咩？

如果封得，都代表佢返大陸會出事
你自己諗

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有時D野 要佢受下先得

一定無用 伸唎：post過習大大版winnie the pooh 無比人del

想知，日日老母用wechat睇埋d深藍片

用佢we7 發08憲章 再發唱衰中共 比你自己
然後幫佢del
用自己WeChat cap 圖 投訴

[size=4]